機場IMAX已摺埋

想入去T2瘋狂睇戲都唔俾

痴撚線有冇咁怕

去skydeck睇飛機都唔得

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申 機場有冇IMAX都係要入去睇戲

我唔去睇 我點知係咪真